★有冇 廢青 年金計劃？

俾5皮政府，終生每月5k，爽

今日游 B 生日，講咗生日快樂未

今晚佢點慶祝？

瘋狂扑嘢